頭先係柴灣有兩個大陸人問我借錢搭車

兩個身上衣著睇落係名牌
女人黎 20～30歲左右
話自己冇錢
問一問就話係搭地鐵去屯門
我比左10蚊佢就走左
想問有冇柴灣巴絲遇過？

嘩大家睇下呢個超級大傻仔

下次唔好比啦, 之前都ON9比過,好撚後悔

On9完仲要上黎講

10蚊買佢件衫 20蚊買埋底衫

試過尖沙咀凌晨有個大媽

淨係大陸人呢一點就已經唔向左走向右走借啦 仲要成身名牌

其實我都唔知係真定假
係騙錢的話
咪當係post上黎叫其他人唔好中伏

冇
不過係柴灣小西灣成日有個呀伯問人借錢
身高16x
佢一行埋黎就話哥哥有冇20蚊
睇佢個樣無所事事咁 成日係街飲啤酒

我都係
話第二日入返數黎
點知呃我
十零廿雞唔係多
但比人呃信任真心sad
有冇比電話你
上次個兩父女 電話9184 6150

"借"

on9 樓豬
助長蝗賊

如果你真係有心幫佢嘅...下次叫佢上咗車先再幫佢俾，啲錢千祈唔好到佢手

大陸已經唔會理 仲要借錢俾佢地 未遇過都唔會上當啦下嘩

地鐵係可以借錢搭車 唔洗你借畀人
仲有 行乞可以報警拉人

頭先柴灣有2個問我借，1男1女黎，又係大陸人，話洗大左，聽日有朋友黎，聽日還

不嬲無論咩人同我講野 都扮聽唔到 廢事煩

真係想幫人咪親手買張車飛俾佢囉

BTW幾年前返學試過類似經歷
係小西灣有個阿叔周圍問人借5蚊買面包
個陣中一，唔識野俾佢昆咗$5

呢d叫借咩?
點還呀?

交換左電話，但都預呃人多，聽晚上黎update番最後有無還

有無抽鳩完佢水？或幫你打飛機，你先比10蚊佢呀？